10隻新港蝗9隻黎到香港都繼續講蝗語，正垃圾。

咁撚鍾意講蝗語就死撚番大陸講撚飽佢啦屌你老母，黎香港扥撚咩。

黎到香港做香港人就講香港話啦垃圾蝗